全港十八區最藍 － 觀塘區

起碼有六個建制
觀塘d人係咪平行時空

我都唔想 對唔住

對唔住

理性一問
點解觀塘區會咁多藍??

我都唔想
但係油塘真係好撚藍

觀塘區會唔會過唔到半

點解觀塘會甘

落選既區 新移民佔好多

東九龍人口老化最嚴重

但元朗天水圍都大贏

油塘多紀律部隊住？

老人區

九龍城區先係

起左好多新公屋成個觀塘山頭都係新移民，順利個邊又多廢佬同狗宿

唔係好多, 3千幾個單位姐

觀塘真係要光復, 垃撚圾

為大局著想，當觀塘唔喺香港入面啦
利申藍田友

好似九龍城先係最藍

元朗天水圍屬於新市鎮
90後落成
換句話說
好多下一代後生仔
嬴係好正路
(村就算撚數啦)

觀塘區夠唔夠tg

盡咗力
真係好撚多廢佬

油塘狗屋區反而落馬

但係當選個啲大部份係新選區,似種票種出黎

九龍城

成個秀茂坪都係廢老集中營

冇辦法

冇tg食

搞唔撚掂 盡哂力

觀塘真係藍到九彩

九龍城都係

已經拉晒所識既人投票，都仲係差少少....

以後笑觀塘好 咪撚再笑尻元屯天

由紅轉藍，我地後生已經盡力梳

香港重光後 第一個就清算觀塘區

新移民+ 老人
屌佢老母

明明投果陣y字隊最多人 點解....真係好唔甘心

元朗應該係多得721警黑恐襲

死廢老娶支拿雞 帶撚曬啲腥港人落黎

好多廢老

觀塘真係好少食tg

藍田太多廢佬啦。今次真係算係咁。淨係柯創盛嬴

屌 光復觀塘啊

真係好藍 不過都翻咗好多盤
如果唔係藍到黑

觀塘催淚彈食得少

順利,秀茂坪,油塘都係狗宿
呢度已經至少穩袋3席

係時候要光復

每日150我諗有100係去觀塘

好多支共愛好者

如果你熟觀塘就會知 其實今次已經係大勝

100係上去秀茂坪安達

我都同我阿媽鬧到反艇，痴撚線，排成個半鐘送個建制派入去

舊區 + 老人區

BTW 月華梁議員

身為觀塘區既人 我都好灰
可能因為多廢老

呢區係黑警加藍絲集中地，要光復

對唔撚住

唔係成個秀茂坪嘅

觀塘區太多狗宿同廢老
你見觀塘舊撚到重建就知幾撚多廢多
但我今日去投都見到好多後生仔

咁觀塘有油塘 都預左至少有幾區建制

但係油塘都3比2

基層多長者多嘅地區有利保皇黨

幫幫手光復

盡咗力 觀塘真係難打
好彩凱晴贏咗

你落街就知 周圍都有阿婆阿伯坐

失禮死人

秀茂坪上面安達+安泰都係廢老+新移民

成街廢老+新移民 連D細路同學生都講蝗語

廢老多撚到仆街

打得好辛苦架啦
一家都係痴線佬同廢老

黃大仙夠多老人啦，結果咪一樣好好

我都唔想 安達安泰都輸 我全家人都有投 都係唔夠啲廢老鐵票打

冇食過彈 又窮 又多新移民藍絲 又多狗屋 又多未秤投票嘅...唉 不如納入大灣區啦

甘你老母

同埋觀塘內圍係大勝

秀茂坪北贏咗

窮？老？舊？

安達點緊
但係安泰就

觀塘友表示對唔住

觀塘區一向係工賊會老巢

大家記得重點關照呢區啊
區內好多人未醒啊

翠屏成功翻哂盤

對唔住真係盡哂力

觀塘咩事

開花開硬你呢到
mk可以休息下喇

太多老人攞餅

cut 家用！

九龍城撚向全香港人道歉

油塘邨同鯉魚門邨

廢老區

唔割！唔會離棄手足！

土瓜灣都傷亡慘重。

油塘5區贏咗3區

謝淑珍好受歡迎咖

針撚住建制資源

老人院應該有10幾間

又有堆新落成公屋

成個社區本身都勁藍

贏到已經係好叻

無限光復

秀荗坪以上平衡時空黎

盡左力，利申藍田人，廢老真心多

藍田盡咗力

我全家投黃都冇用

我睇統計數據推斷
觀塘發展咁耐所以長者多都可以明白
利申Ex觀塘區居民

因為窮同老

真

唔敢話自己喺觀塘了...

觀塘區=支持警暴區

觀塘冇乜催淚彈

sorry

寶達點樣？踢唔踢得走條大劣人？

以為元朗鄉黑好藍， 原來觀塘區仲藍⋯

盡晒力 真係好藍 藍到發紅

對唔住...

我已經叫晒全家投快必，柯狗都贏，真係好撚傷心

都未受過警暴，又點會有feel

住宅區Tg都未食過一粒咁濟

控制咗區議會
有冇方法清種票？

大家要用呢兩年致力激到D廢老心臟病發

垃撚垃土瓜灣

推

Sorry

油東險勝

觀塘好多新移民

去安達一轉

會覺得返左支那一樣

盡力了...

所以觀塘暫時幾比幾
仲有冇機過半

j19藍田 咩情況

緊急
緊急
緊急
青衣盛康 3百幾票有問題 種票嚴重 盛康要記者

贏既人星期一全部同我去Poly救人

儘左力了

油塘西仲未點完第一輪

立場話10:6

因為少食tg

識人成班福建佬住果到！

藍

大角咀又係又窮又老
一樣零警暴 TG絕緣區
禮義廉輸到爆廠

但水泉澳都贏咗

講得好啱😂😂

好想喊 我唔撚想見到個區議員吖屌TT

油塘係集齊哂新移民廢老狗隻黑社會於一身

改名叫官紅啦

好藍呀

唔夠

油麗

黃大仙都過半
觀塘情何以堪

其他未開唔敢講，
但係而家有兩個係新公屋，彩德，安泰，
仲有我熟啲嘅雙順，多廢老＋警宿

觀塘 九龍城 好似頂唔緊

Sorry 盡左力

安泰是新公屋群

比建制養到變綿羊+多廢老藍絲新移民絕多

可唔可以重新點票⋯ 結果太異常

九龍城同觀塘真係好藍

藍到仆街呀

請大家入一入，贏咗都要監察返政黨同議員
劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

屌你老母民主黨，唔好落沙田帝怡選區𠝹票

民主黨同我入一入嚟

民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

係48小時內我要聽到合理解釋

觀塘全港數一數二最窮最低學歷

對唔住 盡哂力啦 全家都跟我投同一個

幫觀塘區手足打打氣

對唔住手足們

建制宜家有3份1議席嚟自觀塘

有冇種票架

已經好左少少少少少少架啦

點到點到2046，定係要點到建制贏為止?

淨低50去左啟德

大角咀邊撚到窮
果度得一個公屋屋苑

7個了

垃圾區，APM係唔係新熊gay？要有又一城級別裝修

網上圖。好難唔藍。種撚到咁

柯創盛觀塘廣德選區擊敗譚得志當選

區議會選舉結果陸續揭曉，民建聯立法會議員柯創盛，在觀塘廣德選區以4514票當選，較對手、人民力量的譚得志多187票。

2019-11-25 03:22:09

只係差二百票

我支持

藍果啲票差唔差得遠?

老實講 因為多老人家同狗宿
但贏嘅都係血汗換翻嚟嘅
例如樂華 係深黃選區 年年都黃
所以唔好一竹篙打一船人啦

深藍區都贏到嘅 要俾啲支持 多謝班老人家

好撚藍

油塘要求tg

係時候對症下藥

上網睇人口調查，主要係廢老多

係咪冇人記得手足係觀塘牛頭角比人搞 見觀塘和你lunch都見到成班廢老

黃大仙差唔多全黃

佢地係有睇地區工作，
好似安利個蔡澤鴻咪做左十幾年，
民主黨，呢啲區亂入黎全睇政治方面好難贏

今日聽到有個客講佢住油塘
話好多老人

油塘狗宿無全贏
俊翔 黃當選

新移民+老人區

真係要針對藍區黎搞搞佢

啟德呢

觀塘而家贏到呢個數都已經好勁
因為真係好多廢老同新移民

正式宣布 觀塘->藍塘

觀塘今次真係已經算好好
觀塘人近呢兩年先可以投票

安達嗎？據聞可以黎香港一年就申請到公屋

咁撚窮仲要親建制
唔撚諗吓改變
邊個令自己咁撚窮
冇得救

我觀塘對全香港人講聲，
對唔住！

藍田真係無改錯名

我嗰邊黃春平連任咁多年都俾民主黨贏咗

寶達嬴左啦 多400票左右

觀塘山上面新移民多到呢...我屌

正解

多廢老新移民囉

屌你 咪贏咗囉

以後引戰觀塘 等D廢佬聞下TG

觀塘同九龍城都係

唉屌

好撚多廢老，個撚個拎米投票懵柒柒
然後又多新移民

廢老+新移民

輸左快必就叫藍?

盡力了

有咩解釋

喺...我已經7點去到，投完見到成條隊都喺老人家
對唔住手足 盡力了

冇辦法啦
盡左力
但實在太多廢老

藍田區

九龍城又係好撚嚴重

Real

所以點解觀塘第一區玩監控燈柱

哇屌 九龍塘同觀塘佔咗一半

多廢老

輸左半個區

真心垃圾
仲要油塘果堆黑警集中地都未撚唱票

係唔係未食夠tg

安達安泰大部分支那狗藍㨢到仆街⋯⋯唉

藍到咁撚樣

九龍城區追緊上黎
以後文宣識做啦 邊區要加強力度

YES，月華個妹妹仔贏左已經＝曼聯贏巴塞

不過坦白講 快必真係唔太入屋

痴

秀茂坪：廢老
彩德彩福彩盈：蝗蟲
安達安泰：蝗蟲
順利：狗宿
油塘：狗宿

呢區真係好痴線

新移民冇乜計

九龍城趕緊上黎

有幾多？我淨係上過寶達 秀茂坪。就感覺上廢佬一大堆

連灣仔都咁黃觀塘區真係食得屎

紅土反cup

屋邨好l藍

觀塘依啲老人區比起以往攞咗多議席 你仲想點

安達既手足

我地又要忍多4年民建聯啦唉

光復香港 時代革命

家下變九龍城

藍田5/6喎

觀塘全港老人比率第二高 加上新建公屋好多新移民

九龍城同觀塘
證明我地仲需要多啲文宣

因為啲廢老山區未撚食過tg

安泰安達，岩岩新起，新選區，
我諗9 成都似

Y字頭簡直係VIP通道

要喇 秀茂坪個連儂牆 細到傻

呢兩區有冇機會過半

鯉魚門邨啲後生救左油東呀

蘇麗珍竟然收左皮

真心 我老豆藍到仆街但每年都投佢

上次全部藍

今次反cup到3:2真係唔差

J24 坤哥好可惜 新選區 區內8成係紀錄部隊宿舍都係輸300票

未輸快必之前已經係多廢老多腥港人

立場個網無更新嘅

上年得8:26，依家摞緊10:7，算有進步，雖然冇其他區咁靚盡佐力

油塘5 席拎左3 席啦
而家輸果d 係安達安泰
雙順廣德
彩德佐敦谷
雙順廣德就多老人
安達安泰彩德就勁新果堆俾新移民
又全部係山上面唔駛食tg 唔會俾狗兇
真係平行時空黎

平田 陳易舜 勝

油塘5個選區拎左3個啦

已經晨咁早去排隊啦

我想講其實係領先緊，
係其他區大勝先覺得差，
上屆係打都冇得打㗎⋯⋯

唔好漏左九龍城

文宣整得唔夠好

屌你
油麗贏成500幾票

寶達中

今日經過見到全部廢老， 新移民

九龍城同觀塘

身為觀塘人都覺羞恥我地成家都投晒民主派盡力了

我個區既民主係贏左 但見到其他觀塘地區好多建制贏左都好無奈

屌票失敗

寶達 秀北 搞掂

好㨢無奈

寶達贏左啦

對唔住 九龍城真係好多廢老藍絲

其實應該關多新移民事
同埋未食過tg
啲老人家未覺醒

其實輸個啲區大部分都係山上&新劃,山區廢老未食過tg好難轉黃

請觀塘藍絲食TG

有冇人知油塘西做咩？

只求光復過半

個潘任惠珍都當係泛民？條友唔係淨係搞旅行團架咩

RTHK 油塘西 唔知嘈緊乜

好想睇柯仔墮馬

邊3區？

係，已經算唔錯
陳華裕條廢老

山上適合打游擊 唔適合大兵團作戰。

民主派

以前華叔都係頂到五五波

佐敦谷 成楝紀律宿舍係到幾難贏

對唔住，明明已經見到好多後生去投票，但官塘都係食晒屎

啟德啊
新移民基地

唔知輸幾多票 如果係個位某偽民主的參選人分薄啲票

就真係激死......

暫時第二 垃圾雙冠王

就算當年華叔年代，都係55波咋！

九龍城建制7: 泛民6...

觀塘根本過半已經當贏

啟德三區全藍

俊翔 (狗屋區)
油塘東
油麗

山上多新移民
觀塘中心 月華 翠屏都反cup左

對唔住 力已盡

有冇人知麗翠苑屬於邊個選區

話九龍城區輸個班究竟知唔知九龍城以往係點？
今次完全係進步咗好多，連民主派贏既選區都過半
唔知係咪18區最藍，但係一定係進步咗好多既一區

九龍城反超前

咁啫係基本盤夠硬淨

想知協康同樂華南點
有無人有消息

油塘咩事？

最大問題 係最藍嘅北角福建黨都輸比觀塘

唉油翠。。。

過半當贏啦

九龍城區藍到冇人知

龍城係到而加為止一粒tg都未食過 如果試過popo亂鳩咁射啲tg去唐樓 相信結果會唔同

觀塘區 泛民多過50% 都當贏架啦

快必太多粗口
啲老人家唔鍾意
我有同阿爺傾
阿爺係連泛民當住鏡頭鬧林奠做八婆
佢都覺得反感
老一輩覺得好冇禮貌
加上快必直頭當面鬧啲老人家
喺老人區都唔係咁拉票㗎
做人冇公關...

我有朋友係代理人話蕭浩然輸 希望唔係

淨係輸咗快必，其他全贏

牛下終於贏民建聯

觀塘手足盡哂力 如果最多過到半已經好好
不過有成40個區 好似有d難

定安有消息未

觀塘山區藍到傻

仲有九龍城都係

同問

牛下手足 多謝大家

放啲tg放題俾佢地就會學乖

金堅返左屋企十世啦

九龍城區好似更藍

寶達贏咗！！！

有 黃贏左 聽到手足2點左右歡呼 嗌口號

真
秀茂坪好似平行世界咁，淨係有日快閃裝修過，又無咩大連儂牆，雖然我住個到有好大幅連儂牆，但淨係自己邨見到
廢老多，新移民仲多
山頂咁遠，TG永遠都唔到佢哋食
利申山區兒童

我都發現啲新選區多數都係保皇贏

區區都光復 觀塘變左condom

勁 即刻有歸屬感

咁恐怖

藍田 上面果幾條邨根本就與世隔絕，唔藍就真係有鬼

九龍灣出親TG都係掟工業區嗰邊
要掟上淘大後面嗰幾條邨先有用

蘇冠聰

必須再度教育！
未食過蛋 請佢地食多幾粒就啱架喇

唔爭氣

觀塘友表示真心慚愧

以前觀塘係工業區，工賊會勢力非常大，當年好多工人就係住喺區內，亦即係今時今日區內嘅廢老，佢哋收咗幾十年蛇齋餅糉，已經變哂藍血人，根本無得救

愧對香港人
到到都贏 但我地輸

彩德點？今朝去成堆R字頭 A-E都好多
Y Z得幾粒友

做咗少少資料蒐集 我覺得三個主因
1-全港第二老人區

2-最多新移民嘅區
平時都唔係好覺 啱啱上網查先知

3-多紀律部隊宿舍
話就話唔係全部都係狗啫 但係都比其他區多

樂華南佢贏？

民主黨勝

九龍城區後來居上

大陸地區

土瓜灣食左2粒咁大把

唔係 我講下姐

唉 好辛苦氹掂兩老投3號 結果輸咗

發覺九龍城同觀塘都係嚴重塞車重鎮，為少少私利選民建聯真係有代價

大家振作呀!!
手足都有去投票有表態,我地盡左力架啦,奈何廢佬同150太多蓋過哂我地票數

屌
睇到了
民賤聯

藍田又送多一席阿屌
重點將D問題票當曬有效
on9

協康 李嘉達 win
from kt tg

油塘西:

第一次點票尚未完成
出現以下問題：
1. 懷疑選舉主任將廢票歸作有效選票
2. 一號候選人監察點票人於點票範圍拍影 涉嫌觸犯選舉條例
2. 選委會職員於點票未完成時於點票範圍拍攝
3. 一號候選人多次步入禁區
4. 防暴警察無理現身票站

馮議員！馮議員！

對唔住
盡哂力
利申：⻣灰觀塘友

新移民+獨居長者 完勝啦
你住過就知 一半以上都係新移民 出街成日都聽到唔同既鄉下話

觀塘 香港之恥

最慘係聽到佢地喊到9點幾10點 最後都係輸比建制啲派糖策略

嚴正警告：泛民，我地推你上去，唔該你好好做

有九龍社團 乜乜社團依D仆街係度真係好煩

sorry ah 盡咗力😭😔

呢個真

我媽話佢好靚仔

打贏左陳振杉
屌 係咪真 無新聞
係既就

好想嘔 唔想係d咁藍嘅地區返工

安達安泰 基本上9成支那狗

利伸 16年開始住

建議入官塘要帶回鄉證

咪再賴新移民啦 天水圍咪又係好多新移民

落個街聽到唔同既鄉下話 你話呢
仲有好多同鄉一齊落黎 住隔離左右兩棟

嗰頭好多閪村關唔關事

新移民區

睇黎要整幾百粒tg光復下喎
你睇大埔同天水圍幾黃

我都想知點解立埸冇update

屌呢個post好撚多p牌入黎搞分化
kt人唔好俾人影響到,場仗有排打

陳振杉條撚屌快D死啦

屋村要時間經。
興田咪係民主黨多年經營。今次平田踢走姓姚，已經好成功。

順天情況點? 立場話羸，香港01冇講

觀塘真係好撚多藍

入黎呢個post先知咁多人憎陳振彬
觀塘人依家要快d同化新移民同日日許願廢老早d瓜

真係好藍 呢區俾對家贏成倍
不過condom仔始終都係得翻condom仔投翻
唔好以為你地會通過呢場運動可以得到中央認可

要多謝返手足，佢地真係盡哂力

成仔贏

要求將觀塘廢老地區割讓比中國

建制自己界自己都贏，係咪cls

唔好呀 我唔想

如果 40席最後贏到 21席
我願意和解

陳已完

嫌tg 太少

應該啲藍絲老闆集中晒喺嗰邊

好多癈老

手足，想知坪石咩情況

真係已完？
唔敢開心住 等新聞出先
希望終於睇到佢收皮

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

想知啲新區咩情況

根本廢老係問題源頭

對唔住，盡左力啦

藍田友表示 已經好過其他區 現家最少有4:2

睇嚟要光復下安達 9成藍絲支那閪

快必日日勤力擺街站教通識都要輸

定安咩情況

好睇感化工程有一堆人大陸落嚟都開始知咩叫民主

柒頭傑終於輸咗喇

黎寶桂 vs 陳俊傑
2982 vs 2798
香港人

唔好呀 都有手足係觀塘架唔好捨棄我地

樂華南險勝百幾票

黃贏左

吹晒雞投
我個區贏左
但整體成個觀塘都好藍
我唔貪心有6:4就滿足了

觀塘同九龍城人口老化問題嚴重
好多藍

垃圾

食得唔夠多tg

安達安泰大部分新移民 光復都無用
狗改不了吃屎

係9成8都係

對唔住
都知藍 估唔到咁撚藍

又唔見南區變藍區？

一樣 見到自己個區贏左真係好感動好開心但係見到整體咁真係好sad

自由黨李梓敬以2391對2487票，96票之差敗給首次參選的民主派劉偉聰。觀塘區議會主席陳振彬、油尖旺區議會主席葉傲冬亦無緣連任。

哇 以為佢都好穩

建制真係一個都好多
不過手足盡左力就得唔好自責

安泰唔洗諗，全L部講普通話，係新移民集中營

文宣!

九龍城都係。。。

有狗宿舍冇計
贏到已經算好

藍田人表示盡左力

屌 真係拉到佢落黎
雖然觀塘大勢麻麻
但都叫做有啲收穫

觀塘新選區多，一有新選區建制早好多擺人落去吸引新入住既人，新入住先你一入黎咁落力又出左名咪投你lor

唉，一早都話仲衰過元朗啦。唔係平衡時空啊，係你要霖下幾多新移民同老野先得嫁。咁多年黎都係建制鐵票區，唉

手足識做 以後有咩和你shop堵路TG放題益咗觀塘同九龍城先
你睇下荃灣同大埔幾有效

觀塘算係咁啦
本身都冇估到贏到咁多席
市中心個一帶贏到開巷

唔好忽略觀塘區有大量紀律部隊宿舍…

九龍城 觀塘 啲手足出出力幫手文宣搞搞佢

屌 以為佢立法會議員 上屆都贏得唔錯 又黃底
會贏硬

知唔知洪仆街拎幾多？

見佢又立法會議員 上屆又都贏得幾多
點估到今屆差啲玩完

雙順、秀茂坪上有狗宿下有狗竇
冇辦法

老實講 要時間
寶達都係咁...

老人多>黃大仙
新移民多>洪福 水泉澳 天水圍

觀塘應該真心藍 ⋯

d後生夠哂18歲可以投票，
選民結構已改變。

唔同啦，觀塘係新移民老野，我估計黃大仙係本地老野。你見九龍東有個潮人社團勢力咁大就知觀塘係點

坪石贏！！！ 光復香港 有冇人同我一樣對於坪石贏好驚喜

唔出奇，謝淑珍根本唔講政治

14對8

好撚廢

點先可以踢走條仆街柯創盛？

垃圾觀塘

3千9左右

死老野臨入棺材之前，貪埋d枕頭同福袋投建制

sorry 太多廢老

點可以贏到呀觀塘

有幾何真係觀塘開戰
就算開戰都係市中心果頭
對康寧以上同翠屏一帶完全零影響

唉

睇怕多窮撚，多種票

搵陳汶堅去打可能贏到

中秀茂坪點？

多狗宿

藍田都好藍(;´༎ຶД༎ຶ`)
上次打贏咗狗
但廢老今次投比對手多ˊ_>ˋ
對唔住快必🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

呢個真
ssp,四順,雙安,愈山上愈藍就知咩事啦

我都覺得佢好靚仔
之前朝早同佢握過手手

樓主一燈 九龍城反cup

得麗港城係大勝？

民建聯

應該 16:8
寶達協康未update

得秀茂坪北 係民主黨

想話觀塘區真係好撚多廢老

我盡左力

九龍城都廢

九龍城大穫d喎

秀茂坪呢啲邨有都偷笑 廢老又多藍絲又多

利申:秀茂坪友

九龍城暫時10:8 仲有6席
藍到發黑

多廢老真係冇得搞

打撚醒班廢佬

油塘西！！！戰況激烈！！！第一輪點票到依家都未點得！！！
天主教普照中學(J2601)第一次點票尚未完成

出現以下問題：

1. 懷疑選舉主任將廢票歸作有效選票
2. 一號候選人監察點票人於點票範圍拍影 涉嫌觸犯選舉條例
2. 選委會職員於點票未完成時於點票範圍拍攝
3. 一號候選人多次步入禁區
4. 防暴警察無理現身票站

未必，佢嗰啲真係鐵票嚟，班師奶當佢契仔咁，成日柯仔前柯仔後，想嘔

我都係

屌
心up 快必屌得岩重投柯創盛真係食屎啦

有無人知藍田j19 咩情況

九龍城藍d

重新點票 問題票有爭議 雙方比數只爭50票內

觀塘唔係最藍仲有九龍城

係藍到黑

觀塘啲廢老多撚到 朝早又天光墟賣垃圾 下晝成班煙剷 夜晚多顛佬
啲黨派又紅到 搞埋啲垃柒圾民生政策
啲設施又唔係爛 又重新裝修新既野曬鳩哂啲錢

支聯辦喺觀塘掃咗好多樓

屌你老母用tg射撚死觀塘算啦
利申：藍田人

講真 依家食住個勢做好文宣 睇下後生一代會唔會轉

支持將觀塘割讓出去

黎秀茂坪啦

秀茂坪唔係藍到發黑咩？

藍田點撚樣呀
有防暴監緊票咁

邊個多50票

ssp 四順 雙安 全部都係住廢老
d廢老全部都係有著數就投
相反落返市中心 果邊都叫黃d

觀塘區暫時17:8

第一次點完邊個多啲？？

簡銘東 工聯會

我估佢係叫人黎秀茂坪射tg

唉觀塘 我都唔想 又要對住民賤聯

係啊

麗港城 平田 景田 都係非建制當選

雙順 ssp有咁多中學
不如......

雙順中學畢業表示

安利蔡澤鴻贏左，yeah

唔洗重光
直接喺觀塘開花

一齊射撚死藍田秀茂坪算啦

曉麗贏左
終於踢走條八婆

我排嗰個幾鐘隊都見到8成係老人排
自己嗰區踢走左工聯會何啓明已經覺得係奇蹟
住呢區就知道呢區老人情況有幾恐怖

九龍城區同觀塘競爭最藍地區

唔好咁啦。
油塘贏緊3：2
大超前

秀茂坪之前咪開過花 個度太多宿舍好難打

18：8 ，觀塘真係冇諗過得

山區開花

最好由藍田射到秀茂坪再上埋安達

下！？
平行時空 贏左好多鍋！
有D仲要突破傳統~
呢家油塘贏3：2 席 多建制一席
同埋油塘西仲要嘈緊票站。

觀塘 唔好衰比其他區睇

九龍城區預訂最藍地區
好灰
利申：紅磡灣人

我條女寶達村以往係藍撚到發臭
今年竟然反cup左

明明觀塘好過以往咁多 點解咁都要屌

真 熟觀塘就知我地係大勝

已經好左少少少少我哋都唔想
點解可以咁藍咁廢 先利申中意老友記 但觀塘有部分真係頂唔到
小學到大學 日日望住啲伯伯係到𥄫雞 𥄫女 小學生企係到等人都要係咁𥄫 又批㬹 又兜口兜面吹煙
細個仲窮個陣又試過跟蹤我媽上樓問幾錢
係咪癡撚左線 個個都係雞蟲
係觀塘食店pt過年幾
態度好嘅多係尼觀塘返工嘅
本地年紀大啲嘅態度就老奉咁
真心係需要重建(雖然依家好離地
仲需要重光 懇求喂多啲tg落住宅附近

呢個真,就咁睇仲差過觀塘

藍到仆街 輸親都係三百幾嘅差距 鬼鬼地

因為佢地睇唔到真實一面
就好似元朗咁早早無示威都射TG, popo直接影響市民生活
觀塘/藍天好似未試過無啦啦要食TG
現實就係要見過鬼先怕黑

大佬 老人區過半有多 仲想點

秀記一黎多狗屋 二黎多狗宿 三黎交通唔方便

平行時空 贏左好多鍋！
有D仲要突破傳統~
呢家油塘贏3：2 席 多建制一席
呢家油塘西仲要嘈緊問題票

廢佬多

九龍城區緊追在後

上次贏百幾票，今次贏差多二千幾，
估唔到順天

土瓜灣死晒
一來舊區種票、二來好多福建人、三來多老人家

秀記一路打上去到順利順天都係傳統深藍廢老地區 根本好難選

元朗都反CUP 5席變三十幾
觀塘九龍城真係

算係咁啦唔係差好多

藍田點票好撚奇怪 好似想幫簡銘東

盡左力
對唔住
唯有一死以謝天下

挽留

可唔可以講多啲情況
聽人講輸50票

太多狗宿舍

證明做到野

禿頭東d問題票計曬有效
依家重點

屌老母啦我全家投哂公民黨 贏左呀
自己睇下麗港城同景田啦
兩區都係人地2倍票贏呀 呢到成萬票呀
成區一齊屌 清算埋呢一萬黃呀笨
一朝得志語無倫次
我幾十年人係到 身邊幾多深黃
觀塘市中心到秀 順 個堆就算啦
唔好歸類埋我去呀嘛大佬

唉屌
差少少
重新點過都唔會比非建制派贏

馮德森啲票化咗好少但意向好清晰就計無效
簡銘東啲票又化個剔又唔完整但係計有效

得順利狗宿個選區輸咋嘛
其他都贏喎
最大問題係秀茂坪村、安泰堆支那人 佔大比數

市中心贏哂啦
山就唔好提

乜尻呀
九龍城先係最藍喎
慨括黎講觀塘今年算好撚爭氣

民主派lead緊10分喎

睇住自己個區贏二千
再望一望成個觀塘區
點解咁撚多建制既屌
盡左力

求光復

九龍東真係好撚垃圾
對唔住呀咁多位手足
區區報捷，我呢區真係灰到仆街

官塘係食tg最小的地方，所以重係籃

冇係屋村放過tg

喂屌你咩咁我點算啊

咁當然同以前比直頭係大躍進 觀塘區以往不嬲係藍營種得最深果區黎

山下d 私樓都算係咁
山上大多岩岩黎新香港人
無人講廣東話的
又多popo 宿舍

已落選

觀塘山上輸
山下贏

最後計到啱啱好輸一票就食得屎
藍田咁多位手足捱得咁辛苦

觀塘係唯一唔會屌狗嘅區
利申 觀塘人

屌 盡咗力
嚟雙順 雙安呢邊放多啲tg得唔得

觀塘人，已盡力

起碼都拉咗陳振彬落嚟，山上真係無辦法……唉！

地理太差啦,根本唔會打到上黎

快必求先都係咁
叫佢要現場申述個主任嘅決定

秀茂坪表示冇得救

觀塘由六月開始,平行時空到依家

太多狗宿

係幾正既

都係果句,大家唔好灰,有咁嘅成績係不得了,我地都有推新人同偏黃嘅議員上去
大家住咁耐都知觀塘係咩環境啦,呢次區選我係認為值得開心,唔好同其他區比啦,人地細路仲多過老野

對唔住呀
真係好頹 平行時空咁
安達+安泰新選區啲新移民多到仆晒街

似係專登劃選區劃比建制

做狗察宿舍區唔需要講政治
贏就得

P.S. 謝淑珍地區工作真係好有心好落力

藍田點？

打贏左陳鑑林個仔 結束20年陳氏家族既黑暗日子👍

個主任好難頂
不斷唔對題...

德森嗰邊？等咗勁撚耐

馮德森差幾多票？

我就係安達候選人，拎咗2400票但係都大敗

對唔住

對唔住，秀茂坪真係冇得救個商場咁多紅藍店就知咩料

唉 邵南都好難贏

幼稚園入面 rthk live 梗
個主任不斷叫人安靜, 九唔搭八
話有問題 只有代理人 候選人講
但監票公眾人士係收聲
臨箱先有提出質疑

講真我覺得將觀塘人全數犬決都唔過份

啟業 坪石 觀塘市中心本身都已經係藍到黑 今次全部光復到 算係有交代

觀塘搞咩啊

唔準灰

我地月華既手足已經盡力，XYZ最長龍

秀茂坪寶達果邊真係無得救

其他細區都光復左好多！

加油手足唔好放棄

依家贏返好多啦 到九龍城藍到黑

最藍其實係全港最富有既灣仔區，班離地撚

新區多新移民係意料中事
但有2400算ok

所以我先叫得郁深藍老豆老母一齊投佢

我生錯區sor 呀ching ok?

南區真係比我想像中黃好多
第一次身為南區人感到自豪
雖然輸咗

RTHK個LIVE停咗?

藍田仲屌緊個pro要佢交代呀
唔好一碌鳩打一船人

個post講觀塘你走去講南區

只好貢獻全港得票率。

元朗真心係好cls

對唔住我哋已經盡曬力 藍個啲區都係啲大陸閪專中地，其他區已經係自己人黎

請問有冇live睇，RTHK停咗

藍田有冇手足知點

中心區人 頭先睇贏左有少少意外
山上係難啲嘅

冇記者
rthk部機應該係冇電

依家個pro話要拎法律意見 hold起曬所有程序

坪石今朝投票得我一個Y
站出面勁多廢老
仲以為輸硬

你當中場休息
班記者過黎好趁依家

老人區 冇新樓 仔女大個搬晒出去

九龍城區 仲藍

今年樂華南加埋狗宿一齊投
咁都贏到真係好感動
點票見到蘇冠聰贏 我男人老狗都喊撚咗出黎

邊個區

簡銘東vs 溤德森個度好多問題票

THX，搞咗成晚，攰到仆街

多紀律部隊宿舍 班老屎忽大部分都藍

藍田 j19
現時結果係泛民素人輸50票
但因為pro q票時被質疑標準唔consistent
比候選人助手拎條文打
打緊去律政司傾點拆

補充返 建制候選人係問題票部分拎到60+票
所以對結果係有機會有影響
亦都係點解街坊咬得咁實既原因

原來仲未搞掂，我仲以為平田已經係最後

對唔住 住正係個廢老集中營

有冇辦法吹雞
現場街坊都好攰了

啱啱平田搞到3點到，以為藍田完哂就散咗

想問下觀塘有冇整合立場好多都未update

TG放題 食餐勁嘅
之後就轉向

我牛上 我羞恥

請問秀茂坪點樣？

唉 香港之恥呀！！！

元朗多新樓
之前又721又斷鐵 幾多新型屋苑靠村巴去黨鐵返工放工
你估以家元朗只得鄉黑呀

終於踢走個大聲公啦？？？？
忍左4年燥音

安達安泰真係冇得救，第一因為人口結構支那人多過我哋香港人而且班支狗俾人洗晒腦兼又鍾意食蛇齋餅糭

Diu 禁錯負評

邊區藍，要請佢哋食多d tg

已過
藍還藍
都唔好睇少觀塘手足得唔得
我哋真係盡曬力
周街都有人瘋狂鳩叫咪投保皇架啦
有啲新起嘅真係好難救
蝗蟲多過香港人嘅邨真係大把

算你老母個數
我個票站贏撚左，利申投村

馬鞍山也大勝 已後可以叫黃鞍山了😂

講真存仔有2000幾票係好意外

Mos本身都係泛民主導

因為官塘住宅區冇食過tg
係藍田有 咪贏到啪啪聲

對唔住
我地太多廢老

天水圍：建制已死 黃天當立

又紅又窮又老

觀塘區太少tg啦 又影響唔到d廢老 又要多狗宿 觀塘手足真係盡左力

快必個邊冇食就輸

追溯返開村嘅時間⋯⋯老一輩嘅識字率較低，另外有兩個大紀律部隊宿舍

九龍城區同觀塘區，兩大垃圾

安達安泰重災區

藍田仲未有結果

安達個個正係識許xx

又新移民又多廢老

歡迎黎光復請班藍絲食tg

其實寶達都算勁 分咗4幢落秀茂坪南村 已經幫南村贏咗大約300票 但係南村廢老.... 寶達連農牆做足哂 其他山區連農牆加埋都唔知夠唔夠寶達大...

唔娶支那雞唔通打飛機打成世咩

問過九龍城未

全靠家龍拎到寶達議員一席,踢走左個做左10幾年奶共洪錦鉉

呢個真 我成家都投佢
反而工聯會嗰件真係垃圾 淨係討好狗屋嗰班

多謝各位有搞連農牆既朋友，多謝各位無私奉獻嘅手足

呢個係最老新市鎮 不意外

但係長洲情況差唔多 但又無咁 真係無解

Same
差154其實好勁架喇
大陸丰同陳國華緊張到

盡左力啦好彩個區岩岩好冇輸

1號條仆街咪係偽黃，話3號係曱甴

算好好了

彩雲丶坪石丶彩虹光復晒

呢三區已成老人區

坪石已經20年由民賤聯坐，仲要好似陳鑑林世襲一樣

所以點解觀塘係全港最窮嘅地方

扺撚死 想收佢皮好耐

仲有九龍城區

呢幾年元朗好多區外人搬左入黎 有d村為主既選區混左個大型屋苑 黃藍比例拉均左 例如南邊圍個區依家包埋Grand YOHO 選民數量加埋分分鐘多過班圍村佬

油塘撚好叻 咁藍都拎到過半

唉 灰撚左
大媽最愛二號仔

我地後生既盡左力了
觀塘太多新移民+老人
唔完美。。。

百思不得其解🥴🥴🥴

其實睇返個比例 好似係九龍城區藍啲

當九龍城區死㗎？

觀塘等於立國後的集中營

九龍城唔係藍啲咩？

其實係咪真係食tg既地方越多就越黃

個個都話新移民
成個洪福都係啦 陳樹暉照贏wo
應該唔止呢個問題

曱甴屋重地

太多廢老，我們黃的差不多能出的都已出來投

黎明行動

總算過到，甚至過3分2

油塘

九龍城先係最藍

其實比想像中唔係輸好多架啦
投票果陣差唔多全場廢老
本身仲諗住會輸成條街
證明左呢區唔係得廢老光復觀塘仲有望

陳華裕收左皮

要光復觀塘同九龍城

觀塘好多支那人廣東話都唔肯講唔識講

係囉 點解九龍城咁樣

因為觀塘未食夠tg
利申翠屏友

點解油塘可以咁撚藍
元朗國都贏左

J01仲有裕民中心一帶，有海量廢中老加蝗，甚至懷疑有與中共有關的人居住

3號雖敗猶榮深藍地區都肯出黎選 可惜排隊已經睇到唔少人拎住許xx傳單

廢老太多

秀茂坪勁多公屋廢老
又窮又藍

景田大勝

唉
安利有蔡澤鴻做左廿年算係咁

啱呀,係時候請下佢就食tg啦大家 觀塘區太藍色
求大家幫下手,請佢哋食tg
佢哋未食過tg未知咩事

低端人口多7成人都踩咗隻腳入棺材

18區之恥

有啲區仲未有結果嘅

食唔撚飽呀，快啲比多啲觀塘友食啦

真係好多廢老
已盡力

下次堵路首選觀塘/九龍城
等廢老屌哂鬼 閒閒地塞車塞返幾個鐘

真係藍到黑

盡咗力
利申:自己投個區贏到仆街

油塘都可以至少險勝3:2 就唔好再鞭喇

山頂果班廢老，求其送件西餅呢d小恩小惠佢都會投你，因為佢地無學識唔知我地追求緊咩，覺得有知名度就投

觀塘獨立自治啦

觀塘區有幾多狗宿呀?

謝淑珍去左高俊個邊參選 油翠就輸左

今次油翠差少少
下次贏埋去

力已盡，成家投非建制都輸 可能係太多’’獨立’’呃左班廢老值得一提，民建聯票王洪錦炫輸撚左

快必無屌錯,成班廢老

想知輸幾多

我都J左成晚，佢會唔會有危險

幾時，我係觀塘人

好撚多廢老

快d光復觀塘

廢老多，安達安泰全邨講普通話

唔掂喎觀塘區，建制係咁升喎diu啊
升到(非)2:1(建)喎

呂東孩條撚樣由我中學贏到依家，長期潛水。真係冇天理

勁爽

我一家一票不投建制派

我都唔想架

油翠 坤哥輸279票 咋油翠出盡力
廢老真係太多

柯創盛以家真係觀塘區保皇大佬
雙料議員 條友係民賤聯入面愈坐愈穩 好撚難搞

啟德先係

深水埗夠多啦

其實人口老化最嚴重係灣仔區。

盡咗力

彩虹先係

觀塘真係垃圾區，你哋隨便屌

Btw我附近幾區(觀塘）都係民主派win, 凱晴

對唔住囉，我果票唔夠力

乜撚野全邨，至少我屋企唔係

廢老區

仲要係無理取鬧既廢老

係果區做過3個月工程 真係見識唔少

盡曬力啦
拖埋老母去架啦已經

屌垃撚圾

低收入為主 新移民多 老人家多

協康肥仔贏左個濕鳩白頭佬

廢老太多喇

黑警宿舍

安達安泰新移民之都

俊翔投佢唔係因為佢黃
係因為地區工作做得好
好多公務員都投佢

最有效方法都係現任區議員做多啲社區工作，等街坊報料

其實秀達4席2:2已經算係咁啦安泰安達就冇得救

光復觀塘 刻不容緩
一邊睇點票真係一邊屌出聲

係時候要清算油塘呢啲山頭主義

仲有九龍城，我區手足輸20幾票only
Anyway雖敗猶榮

安泰手足盡左力
存仔

我觀塘但我個區係民主贏架

我個區贏咗
已經盡晒力

光復觀塘！

多舊樓，多假票

我同屋企人盡左力㗎啦但奈何9成都係老嘢同愛共新移民

油塘5席贏左3席 趕走咗啲根植好多年嘅建制 已經係好大進步 雖然仲有改善空間

連深水埗廢老地區都打敗左個鄭泳舜
證明觀塘藍到黑

光復觀塘, 整番個勞改中心

SMP打上 好多腥港人（唔係講普通話 係講鄉下話）
屌

觀塘半山區未受過tg教育

安達安泰建制入伙時已插晒旗
入伙時派乜派物又幫人申請乜申請物，連電器都有得派

觀塘友表示對唔住，山下贏晒，山上輸

秀茂坪...

九龍城區仲藍啦

我順天果面差唔多贏2000票喎

梁凱晴同梁翊婷都好正

油塘已盡力😢
黑警集中地
廢老大本營

請大家唔好無限放大觀塘多建制贏
其實真係好多原本係建制支配既區都已經轉左泛民
至少我個區係，前幾屆都係建制，今屆泛民

觀塘同九龍城真係

睇黎觀塘要重點打 食下tg啦！

佢之前好似一擺街站就俾廢老襲擊

順天算係已經光復!!!

呢d相對舊區，新區例如安達安泰全死

果度新移民多 盡力了

贏到已經好撚叻仔啦呢區 真心

但係油翠輸左，連埋油美苑果埋狗屋

陳振彬條冚家祥終於收皮

仲有黃春平

所以民主派一定要落力，黎緊仲有好多新蝗區

北區皇后山
古洞
洪水橋

由入伙一刻就已經要插旗

仲有陳華裕

安泰一堆鄉音支那廢老

佢地食tg食得唔夠

Kinda哥

洪錦鉉

張姚彬

借問聲佢有幾多年未面對過 "真正" 嘅選舉?

大家日後簡戰場，識做啦，打到體無完膚

我嗰區景田同麗港城 中產區係大勝

叫黃春平返中聯辦啦~

返大灣區

食唔夠TG

光復觀塘國

觀塘區 九龍城區 盡力了

含撚完 終於返去貴州種茶啦 仆街
搞寶達搞唔起

創建力量幾乎滅團
死剩陳耀雄同呂東孩

淘大葉興國皮已收佢都做得土皇帝耐啦

J24 有個陳富景 唔知乜水又無浦頭,都有600票
J26 邵南都一樣輸得唔抵,輸選舉舞弊

荃灣區都對你地唔住 盡左力了 都有2席建制

葉興國幾耐無對手

點解曉麗琴晚同今朝個result差咁遠既?

琴晚:

今朝:

藍田搞咩仲未有結果

唔計安達臣, 秀茂坪五個位拎到三個已經好好

送佢退休

觀塘盡力了已經好大進步

藍田有未

仲記得N年前李華明成日係順天區選輸到喊
仲有隻老左郭必錚
對比今日順天 到底變咗啲乜?
當中嘅啟示應該可以幫到手去光復其他公屋

油塘算係啦
諗住輸晒

唔係半成係紅已經當贏架啦
觀塘最窮果區，又最多廢老
好撚多鐵票

秀茂坪對上全部新移民
搞唔掂

原來曉麗珍都收埋皮

真係未撚見過佢
珍姐就見過幾次

同埋大家要睇 before and after 嘅

珍姐成日見

我盡咗力

油翠

將九龍城同觀塘兩個區割出去

順天 順安 順利算係咁

珍姐真係落力 社區做得好足 轉區有大量狗宿都炒條工聯狗1700票

文得太少TG

J19監票街坊好嘢，咬實！

廢老

其實問題應該係順安 冇諗過對家會追到咁貼 再選就有危機

觀塘成個區不嬲都無期望
你睇下啲人個個拎住一袋二袋橙色既嘢就知咩事
唔止係廢老呀, 屌個D後生既都拎住呀

好撚多新移民
老就係廢老
後生就係新移民
落街買野食都聽到一大堆普通話或者方言

因為未受過警暴所以支持黑警

作為前月華人表示終於見到徐海山收皮

牛上輸100票對唔住大家

點樣connect 啲人?

佢已經連同律師宣稱 區會49條賦予左佢最終決定權
所以應該大局已定 因為佢鍾意話點就點

老人區多數藍
你見九龍城區都係咁
反而新區就算係新移民多，新一代都撐我地

已經叫交倒功課，藍田暫時都係輸快必一席

新移民唔代表無良知，尤其活係支共世界咁耐，可以生活係仲有少少民主希望既地方佢地都會試
佢地投番建制既話倒不如番上大陸好過

觀塘黎緊大規模重建，到左d貴樓起好，中產多返，局面就唔同好多
係好諷刺，重建破壞社區，但換來新一批有思考既人入住

計兩席先
簡銘東應該贏
但4:2其實已經值得鼓舞

點解簡銘東咁耐都未有結果？

我都唔想 我嗰區贏 起碼係退走一個做咗20年嘅建制

觀塘間地利亞
收好多都係中學先落嘅新移民同南亞裔
咁大個好難同化
買餸個到會見唔少真係未識廣東話嘅

利申 自己都係R字頭但兩歲就到港同化左
四順中學畢業

觀塘要tg調教下啊

逐張問題票q緊
但贏既票數應該相若

比例黎講九龍城

但係深水埗咁多廢老都ok喎
申利:南昌南

過唔過半?

油麗都贏 睇黎警二代好多同路人

我愛洪駿軒

得離島唔過咋嘛
不過嗰邊長洲壓勝

唉但原來觀塘真係好藍

人權法出咗準備篤灰

每日150
隔離九龍城都係
安達臣同啟德

感覺同深水埗區做過主戰場有關

當人食過tg
觀感可以好唔同

觀塘真係冇眼睇

最窮區呀宜家觀塘

寫錯，sorry...

油翠

觀塘區係咪仲有一區未公布？

觀塘唔撚只廢老多
重點係好撚多腥港撚
6個新選區有4個都係建制拎
因為嗰d區都係腥港撚集中營黎
尤其安泰安達簡直係表表者
每日150個有9成都係入撚左呢d
就算廢老死撚哂都好
結果都唔會爭太遠
觀塘區既我表示已經盡撚哂力
btw 其實已經有d驚喜
除左有素人成功當選之外
仲有個萬年老屎忽俾個新仔打左落黎

九龍城藍D

藍田未公佈

大家分析一下
哦，原來係咁
就知到下一步點做了

但係我識人食完彈仲係藍到核聚變
仲要係Z世代

其實觀塘區今次建制 唔計J19

好似贏得11席 全區40席

好黃喎

大波妹要頂住

點解會有咁既人......
既得利益者？

No, 社會最底層
心理上將自己嘅失敗歸咎於人
姓瀬果種人
無撚得救

緊張 咩形勢

係咪要好似麗晶咁搞一獲先識醒

參考隔離, 強力連儂牆文宣柯創盛「好野」有冇用?

why not 九龍城？

盡左力啦

柯創盛咁多年來一直扮乖仔，同佢班支持者已經建立咗一種類似親屬嘅關係。要破佢鐵票陣就要一邊挖佢啲黑材料，一邊搵另一個乖仔樣嘅候選人對佢對壘。即係一邊揭露敵方黑材料，一邊用懷柔政策。
快必贏唔到，多少係因為佢個人太強硬，唔肯討好年長選民，即手唔夠觀眾緣。講真老人選區好多時唔係睇政績，亦唔係睇政治立場，而係取決於所謂嘅「人緣」。

我都估唔到好驚喜
我去投票個陣見到金石樓民健聯個度草叢坐左四圍全部都係公公婆婆 心諗黎寶桂點打呀輸硬啦

連儂牆唔係話唔得，但如果公公婆婆唔係咁識字睇唔明，或者文宣內容唔夠精簡易明，功效即時減半。

我以前係油塘返工都成日見到佢好勤力

聽聞電梯走咗好多年數
呢樣入手？

點解藍田仲未有結果？

已經叫曬全家All in

工賊會條撚樣都玩咗好多年，成日見佢但都輸

係 快必琴日怒屌 係港豬眼中係倒米 ，一定唔討好。

黃啓燊30幾歲人都係咁一事無成

因為 個d咩 順天 寶達 山上個堆冇食過tg 同冇比黑警入侵過？
二來人口老化嚴重
又窮 派下餅又吸左一堆人

觀塘手足盡咗力，好多以為藍到發黑嘅選區都贏咗

觀塘人表示好撚失望

其實唔出快必係有機

好啊，仲有佢同業主立案法團係咪有千絲萬縷嘅關係
要逐步搜集佢啲黑材料，下年立法會選舉要佢下馬！

屌我都想知

順天贏到開巷呀

人哋有福袋派㗎!

曉麗都贏2000票

身在曹營心在漢

手足我明白㗎！加油

牛上由2004年開始就係民建聯當選
今日差150票
已經好大進步
btw:尊重投票結果

j19藍田仲未有結果

已經好努力...

望下九龍城

等多四年
我地仲keep到團火
中學生大嗰仔
啲廢老死咁啲
牛上有望

痴線咁都有得割席

陳富景好似係popo?
但應該600票都係popo

寶達 馮生贏左 洪仔

好者好撚寸

Btw我鍾意

點解安達居民唔係投安達

點解大家都講到好撚失望咁
喂你緊係攞以前一屆比較㗎啦
點會攞同其他區比較
你咁樣計增長㗎？

鄉村難打
我地元朗人唔會放棄
#一齊羸

大陸每日150個新移民+廢老 集中地

最後個區藍田情況點

元朗>觀塘

油塘邨輸少

廢老無得救

觀塘同九龍城區不相伯仲

望住秀茂坪安達果帶.真心覺得平行時空

觀塘哩啲廢老深藍票倉有咁嘅結果已經超額完成，觀塘友唔好灰心

我都唔想

未食夠TG

唉 又多廢老邨 老人家邨 仲有新移民邨 差唔多啦

我都投黃...但太多廢老
對唔住

唔係九龍城區最藍咩?
有40%建制, 觀塘27%建制

真 我個區終於踢走到個千年姥姥

11年55波
今年大炒

今年仲要改左選區，謝姑娘得返紀律部隊宿舍諗住輸梗

以前讀觀塘 某間出名既左校
（不過果陣仲有個大陸老師帶我地去64晚會，呢家師弟師母支持5大都要心驚膽戰）

周圍真係好多藍廢老，樂華已經係咁，再上去一定仲嚴重..

好多宿舍架屌 藍到仆街

上屆黃子健居然贏到已經燒炮仗

Say NO to police violence!

未食過醒覺煙呀嘛，係時候要光復KT

觀塘黑警同淫賤聯夾埋比141 同大媽企街，百零蚊有交易，廢老一見支那革命雞，立刻又紅又籃

呢樣真
山上居然有黃贏 奇蹟

真心搞搞觀塘區 apm個個星期日成班平行時空鳩嗚鳩到癲
聽好多客講觀塘係一個好安全既地方

利申 係apm做野

算係咁架啦
秀茂坪 = 老人村
安泰安達 = 新移民村

同埋你只係睇數字上建制最多議席係觀塘
但觀塘本身40個選區, 全港第2多
計比例的話, 同灣仔區離島區一樣, 比九龍城區好

離島區、九龍城區好似更藍

Agger
唔完美 可以改善

兩大座狗宿 諗住謝姑娘輸9硬
點知大炒
高俊& 警二代

黃啟燊繼續on99喺條橋砈9阿婆量血壓影相把啦

最弊喺觀塘開花一樣係唔會影響到秀茂坪

D安泰、安達、新公屋區

走上山

由秀茂坪到巿達安泰都係新移民
建制植根太深

重有觀塘人口老化好嚴重同最多竅人

觀塘老人配套成pat屎咁，得個聯合醫院

油塘交通又差冇巴士，又多人聚賭

九龍城已經取代觀塘為藍屍重災區

J19飛雁幼稚園 點左兩次票
第一次因為同票站人數不相符
第二次點完票 無向公眾公佈選票結果既情況下 係官網公佈左總結果
而選舉主任到依家都唔肯交代選票結果details (有效票、白票、無效票) 同埋個張多左既選票！！！！

街坊們極度懷疑選舉不公同有選舉舞弊情況出現
麻煩大家幫幫手搵記者
防暴已上盾想趕街坊走！！！
藍田要人！！！

安泰 安達

廣田巴士總站部電梯成日壞...
我已經兩次困𨋢

問下票投柯創盛果D廢老想點
點解困嘅唔係佢地

E個真係估唔到

一車車老人咁送去投

光復秀茂坪 踢走黃春平

果度多差佬住同狗宿，順利，樂華，⋯

仲有油塘

山上真係藍到黑
支持光復觀塘

真 我哋呢邊聽到都鬆一口氣 以你哋為榮

油塘3:2執到啦
仲要輸嗰2個55波

你自己睇下呢個post幾多話要一次過清算觀塘人啦
全家都投哂公民黨呀
仲要俾你話要割 邊個割先呀屌你老母

翠屏嬴咗架巴打
真係估唔到 以為係廢老區
不過真心 觀塘住宅區根本冇食過tg

樂華保留席位，踢走工聯會喎

安泰安達啲腥移民都要食下tg先得

想起多幾個音樂噴泉

啟業呢個只得老人嘅區都贏到已經好勁
我完全對啟業係零期望

點啊 腥港人

我想講一講, 樂華係黃到啡

凱晴bb 翊婷bb

佐敦谷原來差百幾票 民主派應該努力下做地區工作可以攻下
彩德就冇得救，差成6百幾票

順天上屆已經光復咗喇
不過今次贏多咗好多
投票當日
成仔街站多人叠馬士氣高
另外嗰邊民賤聯死氣沉沉
所以做咗區議員拎到資源
就容易keep住個勢贏落去

景田上哂新聞啦
排隊排到去東隧
公民黨係區議會拎到六成票
勁

當年肥仔明成日唔見人所以輸得有道理
原本何偉途都有啲機
一鋪精蟲上腦就清袋
到今時今日都有啲起唔到機嘅廢佬叫佢做叫雞途
郭必錚其實唔係做得差
不過真係同陳鑑林一樣太太監feel
於是都想換新血
就換咗民主黨莫建成（其實贏得好險）
之後都做得不過不失
最重要佢社工出身
幾識冧阿婆同憤怒中年
呢兩批人好肯同佢助選
就是贏到開巷

識咁諗就唔叫腥港人啦

班大媽真係好撚低賤，又老又殘又樣衰

咁老好心就咪撚企出黎收得百零蚊交埋租都冇乜錢賺

對唔住，我都想搬

其實以快必嘅口才
點解要屌廢老
老人家受軟唔受硬
佢講下啲爛gag乙水下廢老
可能就贏到柯創盛
攪到民建聯無哂人選超區

唔好屌順天啦
泛民拎咗六成票呀

呢到屌到觀塘要 同安達安泰割蓆都無人出聲
就知呢兩區真藍到發黑
最怕佢下屆將呢兩句界落其他區
搭沉船咗

應該多廢老

快必咁嬲係因為剛剛比廢老打，防暴過黎放走左件廢老

多唔多後生仔?入伙幾耐?

天水圍十幾年前都好藍好雜
但慢慢D新移民後代長大
有部分老一輩睇住D細路大都慢慢被感化
成個區漸漸變得超黃
投票日D阿姐屌工聯會屌得最大聲

結論新移民唔一定輸